返緊工嘅你 有冇整多個號碼返工用？

我見到唔係好多人都會整多一個號碼返工用但我自己覺得搵一個號碼專係返工用都幾重要
放咗工先可以直接熄咗部電

有
冇

屌好on9咁未打完就send

冇 試過冇睇公司gp幾日
老世叫我大佬 叫我睇wts
老世會睇實邊個冇睇

原本冇，不過上個月開左個

有

老細都幾得閒睇邊個冇睇

公司有俾卡但唔用
點解要買多部電話? 關我撚事? 要打就打手提, 放工後一律唔聽

冇
反正冇人搵我